{
  "questions": [
    {
      "question": "데이트가 없는 주말에 나는",
      "answerOptions": [
        {
          "answer": "침대랑 하루 종일 물아일체가 된다",
          "value": "M"
        },
        {
          "answer": "단톡에 연락해서 친구들과 약속을 잡는다",
          "value": "B"
        }
      ]
    },
    {
      "question": "데이트 룩을 고를 때 나는",
      "answerOptions": [
        {
          "answer": "나가기 직전 마음에 드는 옷을 입는다",
          "value": "T"
        },
        {
          "answer": "전날부터 머리부터 발끝까지 세팅해 둔다",
          "value": "I"
        }
      ]
    },
    {
      "question": "친구의 소개로 소개팅에 나온 나는",
      "answerOptions": [
        {
          "answer": "말을 걸어올 때까지 기다리고 본다",
          "value": "M"
        },
        {
          "answer": "먼저 말 걸면서 분위기를 띄운다",
          "value": "B"
        }
      ]
    },
    {
      "question": "데이트 중 맛있어 보이는 밥집을 발견한 나는",
      "answerOptions": [
        {
          "answer": "간판에서 맛집의 기운이 느껴진다 맛집 각이야",
          "value": "T"
        },
        {
          "answer": "유명하고 리뷰도 많으니까 맛은 보장되어 있겠군",
          "value": "I"
        }
      ]
    },
    {
      "question": "썸 중에 연인이 집에 놀러 온다고 했을 때 나는",
      "answerOptions": [
        {
          "answer": "보이는 곳만 일단 급하게 치워둔다",
          "value": "M"
        },
        {
          "answer": "쓰레기 버리기부터 화장실 청소까지 싹 한다",
          "value": "B"
        }
      ]
    },
    {
      "question": "오늘 본 영화를 궁금해하는 연인에게 나는",
      "answerOptions": [
        {
          "answer": "좀비랑 싸우는데 주인공이 완전 멋져 보는 내내 소름돋았어",
          "value": "T"
        },
        {
          "answer": "주인공이 좀비 바이러스가 퍼져서 치료하기 위한 이야기야",
          "value": "I"
        }
      ]
    },
    {
      "question": "연인과 사소한 일로 다퉜을 때 나는",
      "answerOptions": [
        {
          "answer": "나!!진짜!!너무!!!화났어!!!!!!!!",
          "value": "M"
        },
        {
          "answer": "ㅇㅇㅇ한점은 꼭 고쳤으면 좋겠어 이렇게 하면 되잖아",
          "value": "B"
        }
      ]
    },
    {
      "question": "데이트 중 길에서 연인의 친구를 만난다면 나는",
      "answerOptions": [
        {
          "answer": "자연스럽게 웃으면서 대화한다",
          "value": "T"
        },
        {
          "answer": "무생물이 되어 조용히 있는다",
          "value": "I"
        }
      ]
    },
    {
      "question": "축 처진 연인이 우울하다고 말했을 때 나는",
      "answerOptions": [
        {
          "answer": "왜 우울해? 뭐 대문에 우울한 거야?",
          "value": "M"
        },
        {
          "answer": "5초 만에 감정이입 완료.. 같이 글썽거린다",
          "value": "B"
        }
      ]
    },
    {
      "question": "연인에게 줄 선물을 고르게 된 나는",
      "answerOptions": [
        {
          "answer": "연인에게 요즘 가장 필요한 것 같은 선물",
          "value": "T"
        },
        {
          "answer": "실용성은 없어도 예쁘고 기억에 남을 선물",
          "value": "I"
        }
      ]
    },
    {
      "question": "커플 해외여행 계획을 짜게 된 나는",
      "answerOptions": [
        {
          "answer": "할거면 제대로! 일별로 세부 일정을 정리한다",
          "value": "M"
        },
        {
          "answer": "비행기 표만 끊어두고 계획의 80% 끝났다고 생각한다",
          "value": "B"
        }
      ]
    },
    {
      "question": "힘들게 이벤트를 준비한 나를 신나게 할 연인의 칭찬은?",
      "answerOptions": [
        {
          "answer": "고마워 요즘 바쁠 텐데 언제 이런 걸 생각했어?",
          "value": "T"
        },
        {
          "answer": "사랑해 최고야 나 완전 감동했어...",
          "value": "I"
        }
      ]
    }
  ]
}
